% -*- coding: utf-8 -*-

\chapter{Resumen}

El presente documento es un ejemplo de memoria del Proyecto Fin de Carrera o Trabajo de
Fin de Máster según el formato y criterios de la Escuela Superior de Informática de Ciudad
Real. La intención es que este texto sirva además como una serie de consejos sobre
tipografía, \LaTeX, redacción y estructura de la memoria que podrían resultar de
ayuda. Por este motivo, se aconseja al lector consultar también el código fuente de este
documento.

Este documento utiliza la clase \LaTeX{} \arcopfc{}, disponible como paquete
Debian/Ubuntu, consulta:

 \url{https://bitbucket.org/arco_group/arco-pfc}.

Si encuentra cualquier error o tiene alguna sugerencia, por favor, utilice
el \emph{issue tracker} del proyecto \arcopfc{} en:

\url{https://bitbucket.org/arco_group/arco-pfc/issues}

El resumen debería estar formado por dos o tres párrafos resaltando lo más
destacable del documento. No es una introducción al problema, es decir, debería
incluir los logros más importantes del proyecto. Suele ser más sencillo
escribirlo cuando la memoria está prácticamente terminada. Debería caber en esta
página (es decir, esta cara).


% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
